[
    {
        "id": 114,
        "question": "Benzin, gaz yağı, mazot vb. sıvı yakıt",
        "letter": "A",
        "answer": "akaryakıt"
    },
    {
        "id": 959,
        "question": "Egemenliğini tanıma",
        "letter": "B",
        "answer": "biat, biat etme, biat etmek"
    },
    {
        "id": 1308,
        "question": "Küçük ve tatlı bir tür karpuz",
        "letter": "C",
        "answer": "Cimcime"
    },
    {
        "id": 1541,
        "question": "Şundan dolayı, şu sebeple, zira",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çünkü"
    },
    {
        "id": 188,
        "question": "Doğrudan doğruya olmayan, dolayısıyla olan, vasıtalı, bilvasıta, endirekt",
        "letter": "D",
        "answer": "dolaylı, dolambaçlı"
    },
    {
        "id": 1092,
        "question": "Yemiş koparırken dalları çekmeye veya kovandan bal almaya yarayan araç",
        "letter": "E",
        "answer": "Eğiç"
    },
    {
        "id": 229,
        "question": "Tanıtma filmi",
        "letter": "F",
        "answer": "fragman"
    },
    {
        "id": 1433,
        "question": "Pek, çok, pek çok, güçlü bir biçimde, etkili olarak",
        "letter": "G",
        "answer": "Gayet"
    },
    {
        "id": 1247,
        "question": "Bir sistem içerisindeki bir elamanın diğerlerinden üstün ve baskın olması",
        "letter": "H",
        "answer": "Hegemonya, hegamonya, hegomonya"
    },
    {
        "id": 1180,
        "question": "Trenlerin durarak yolcu ve yük indirdikleri ya da aldıkları yer",
        "letter": "İ",
        "answer": "İstasyon"
    },
    {
        "id": 756,
        "question": "Saygısızlığı meziyet olarak kabul eden kişi",
        "letter": "K",
        "answer": "Küstah"
    },
    {
        "id": 1106,
        "question": "Üzerinde su muslukları bulunan, el, yüz, bulaşık yıkamaya yarar, çukur yer veya eşya",
        "letter": "L",
        "answer": "Lavabo, lavobo"
    },
    {
        "id": 629,
        "question": "Tek, ayrı, kendi başına olan",
        "letter": "M",
        "answer": "Münferit"
    },
    {
        "id": 637,
        "question": "Bir şeyin iyi veya kötü olma özelliği, kalite, özellik",
        "letter": "N",
        "answer": "Nitelik, niteliği"
    },
    {
        "id": 995,
        "question": "Plastik, tahta, mika vb. maddelerden yapılmış taşlarla oynanan ve konkene benzeyen bir tür oyun",
        "letter": "O",
        "answer": "okey"
    },
    {
        "id": 1009,
        "question": "Konuşanın temel olarak aldığı bir şeyden daha uzak olan yer veya şey, mavera",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Öte"
    },
    {
        "id": 384,
        "question": "Çeşitli sporlarda kullanılan ölçüsü ve değeri değişken birim",
        "letter": "P",
        "answer": "puan"
    },
    {
        "id": 1172,
        "question": "Adet haline gelen şey, geleneksel tören",
        "letter": "R",
        "answer": "Ritüel"
    },
    {
        "id": 1756,
        "question": "Alt anlamı kimse, insan, tip olan Farsça kökenli kelime",
        "letter": "S",
        "answer": "Sima"
    },
    {
        "id": 426,
        "question": "Açık ve ayrıntılı anlatma",
        "letter": "Ş",
        "answer": "şerh"
    },
    {
        "id": 438,
        "question": "Üzüntülü düşünce durumu, kaygı, endişe",
        "letter": "T",
        "answer": "tasa, tasalanma, tasalanmak"
    },
    {
        "id": 1513,
        "question": "Bir nesnenin uzayda kapladığı yer, vüsat",
        "letter": "U",
        "answer": "Uzam"
    },
    {
        "id": 1315,
        "question": "Ütopyaya dayanan, ütopya ile ilgili",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Ütopik"
    },
    {
        "id": 482,
        "question": "Banka vb. kurum ve kuruluşlarda para alınıp verilen yer",
        "letter": "V",
        "answer": "vezne"
    },
    {
        "id": 510,
        "question": "Sesin bir yere çarpıp geri dönmesiyle duyulan ikinci ses",
        "letter": "Y",
        "answer": "yankı"
    },
    {
        "id": 1585,
        "question": "Savaşta verilen kayıp",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zayiat, zaiyat"
    }
]